標題: [癡撚線] [置頂]花旗銀行

呢間銀行真係世界級 初四政府宣布home office 作為銀行前線人員 初五臨放工先收到HR通知話番過大陸既要隔離14日 處理手法慢過優秀大都會既阿閃

最癡線係我地department有同事係大陸廣州番黎 個同事初五番左成日工先叫人隔離14日 嗰日番過工既同事真係多得佢唔小 最好笑既係接觸過既同事之後都要準時番工 等大家互相交叉感染 真係番工條數仲緊要過條命咁

呢樣都算數 最離譜係公司番工竟然口罩都唔提供 經理仲要講口罩唔夠一人一個 真係冇先盡量安排 每日番工已經買唔到口罩喇 依家連咁基本既野都保障唔到員工 仲叫人點番工

依家係總部番工仲低能 每日係樓下reception排隊拎口罩 仲要先到先得 見到你戴住自家口罩黎登記 想拎多一個食飯換都唔畀 最反智既係你即場除低口罩講冇先畀一個你 而且每日都唔知有冇100個口罩提供 每日一有消息話reception有口罩派 成楝樓番工既同事跑曬落黎搶 狀況就好似年30黃大仙搶[頭柱香]咁 未到15分鐘就冇曬

———————————————

作為花旗銀行員工 請管理層解決以下問題

1.口罩問題
要求公司有足夠口罩提供畀每一位員工 避免病毒散播

2.彈性上班時間
要求縮短工作時間 避免員工逗留係室外太長時間 減少交叉感染

3.工作量問題
已經有同事被隔離 工作量比平時多幾倍 要求有限度服務 唔係真係做死前線員工

4.清潔問題
要求公司聘請清潔公司全面清潔中央冷氣同地面 減低傳播風險

5.津貼問題
係武漢肺炎感染持續下 要求公司提供特別津貼畀現時緊守崗位既員工

——————————————

如果管理層係2月6號前解決唔到以上問題 我地將會聯絡工會並發起罷工

Push

係垃撚圾

幫你推

五毛最新風向係咪追擊非中資銀行
早幾日已經有恒生 上海商業
但點解仲未見到有中資銀行既post 呢

垃撚圾公司

Help u push

手足銀行黎，唔好分化

咪撚見美資就吹奏啦
內裡都係垃撚圾咋 罷工都唔撚比啦
所有野慢十拍 其他間間銀行都有相應措施 偏偏佢就乜7都無

push

笑撚左 citi出哂命閪公司樓上都有人話樓主搞分化
盲撐到

銀行業分行前線罷工喇

其實間公司都唔黃 我一路唔明連登仔吹奏什麼

咁我想知中資銀行有咩措施

聽聞頭兩日派嗰啲口罩,薄到透明咁濟

聽聞叫哂同事番工跟住要佢地隔開啲坐？

呢個真心6uo真係有人中招唔通隔開一個位就冇事咩唔講以為一個位張枱好大

我朋友做台資銀行, 都係濕9公司...

咦係同事啵
我早兩日已經開post屌左次，推唔起

全港做hotline既入黎講底公司有咩措施

終於有人出聲 前兩日做撚到仆街 依家仲有個維穩機器扮高層想解決問題

一陣又比人話分化post

同行 幫推!

用緊citigold， 表示支持員工home office

pish

邊個係維穩機器扮高層？

全部銀行都垃圾其實

咁仲有邊間銀行唔係藍

咁又聽聞可以home office嘅，真係可以home office嘅
不過，DLLM, 一個部門有幾多人可以home office啫

真係垃撚圾 無穩定口罩供應仲叫人返工

幫推但p牌

高層咪得囉，前線？睇住班高層係屋低遠端控制你做野就得

搵d 做中資銀行既出黎講下囉，咁而家間銀行係西就西

關撚中唔中資事？
任何公司唔妥善安排都要講出黎

其實出面大撚把公司無提供口罩，做銀行特別矜貴？洗唔洗間間都置頂？

支銀有口罩有消毒洗手液有呀姐抺野又關幾間分行d人輪流番工
仲要番工每日多500
屌點解支那野仲好過美帝

問問Angle Ng

今次中資反而好，每星期反兩至三日，唔知係咪因為多大陸人

推

同行幫推
以前做過雖然唔係perm 但都真係仆街黎

基本上大部分公司都係垃圾

關外資定中資事咩小朋友
就好似揸癲係外資 不過佢點對自己員工呢

有無睇花旗上兩日上左報，啲高層點回應呀？
有睇你就唔會沖入黎講呢句

宣佈措施個朝我朋友wts我話有得收早1000-1630
點知轉個頭又話得啲有RM嘅行可以收早
其他行淨係可以輪休一個星期
啲鳩層真係當啲前線係袋底泥
真係唔撚明點解RM就可以早走前線唔撚係人咩

利申：獅子銀行舒舒服服home office

今日已經出email叫大家唔好係出面亂講野

花旗請好多RP btw

點解一個助養組織可以完全無人知 無人推

幫手推下啦 又係大家話助養開始式微
有人做又無人推

點解唔講下創興銀行呢

美國銀行一日兩個astm 1
JPM 一日一個n95
比下去了

我屌撚死佢呀，琴日reception話有口罩既人就唔會比，咁我晏晝就冒住死既危機除低十秒去拎口罩啦。屌佢話派唒，我問無口罩點返工，佢之後就擰頭hea鳩我

間間公司都濕鳩嚟㗎喎

垃撚圾 咁大間行冇口罩派

佢派個口罩薄到

真心良心銀行

推 呢間垃圾話就話可以home office
但上有政策 下有對策 係咁叫人返 唔可以home office
管理層係垃圾黎

不嬲都知citi閪公司，朋友經歷過
咁都有盲撐撚

你估下邊個 男人嚟

咁撚癲

有南洋 幫幫手推

你諗下hotline同事，日日準時返工
又無津貼，啲鳩層覺得返工放工係office就唔會中招咁
咁唔該唔好俾人home office啦
特別班垃圾鳩層呀，一日都唔好Home office啦，返齊陪班細既啦

Push 要改善

推下先

根本花旗高層都係藍到黑，唔明點解要追捧
好多客同數都係靠大陸人
完全冇措施保障員工
對外就話有口罩提供比員工，但係剩係得一盒分比成間分行，暗示講話如果每個員工都攞一個，就會冇晒，叫員工自己帶
仲叫員工唔好周圍亂講野
為咗數，唔俾同事 home office 或者輪班制
因為高層堅持每間分行都要照開
BAU = Business As Usual
做呢間銀行真係好慘，衰撚過D中資

利申: 屋企人係citi 做

香港獨立

罷工係自發唔係公司批准

全部Made in China

攤

同意呀

美資銀行係0呀
呢排咁多人衝黎開戶，賺到Fatfat
結果人工加勁小，仲要無分紅
計你表現俾incentive，少得可憐

你邊層
我果層冇人返工架喎

Citibank最撚Cheap既部門呀
要輪Shift，再加日日都要有人返
返工仲要俾啲客屌到On99既部門

銀行跑數狗乜野新鮮蘿蔔皮呀 學人R津貼

HR 叫咩名?

上年勁多人狗衝開戶口，做到班前線仆街
高層加勁撚多人工，但前線就少得可憐
明明之前有新聞講話花旗賺勁撚多
但竟然同員工講話因為社會運動
所以人工致會加得咁少

你似五毛多啲

前線罷工啦 唔係入咗工會啦咩樓主?

美國公司
連登仔唔識反
Sorry 幫唔到你

辭職囉咁唔滿意
你唔做大把人爭住做

終於到citi

少中資行post ，好大機會係中資行係支那已經大大獲 知道點樣處理。
同埋中資行好多支那人 過年9成返過支那，佢地根本就係計時炸彈，一個爆就成個部門/分行 直接收皮。

唔係咁on9掛
以為美帝睇場有用

咁撚狗

Tui

你係火車頭？定係糖經理呀？
定係citigold call Q？

支持

條隊日日都排到仆街
人流多到 焗住曬啲空氣
仲係照閂門閂5點

利申：前線員工

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔准你屙尿

用家表示支持

Wtf 點計都要 home office 啦

推阿！ 一定要置頂！

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

手足銀行咁對啲手足，都要屌

Citi重send sms比客，話有AIA保單係肺炎疫情，可以獲得額外賠償，叫客可聯絡客戶經理到分行了解詳情，dllm 係呢個情況下，仲叫客到分行了解保險詳情？cls

根本香港九成公司都係鳩架啦
同中資美資完全無關

我意思係 佢唔係新聞稿寫到咁撚開明啊
一定秋後到仆街啊
最嬲係又要秋後 又要賺光環

幫staff撲口罩 啲口罩黎到分行薄過0.01

咪撚再話佢係美資 根本無關係
同國泰咁 班管理層全部發黑
推前線同事去死。。呢個時間叫你繼續跑數

樓上真係好嘔心！自己home office! 推啲細嘅出嚟死！
淨係識得叫叫叫！淨係識追數！ 點解佢地唔自己做？
伸利:屋企人做花旗

我大學roommate 做citi，佢過年後日日home office，未返過公司，係咪因為唔同部門？

幫推

我兩條In數都未到KPI
想返多幾日工

利申： 養緊一家六口

其實有邊個firm唔係咁...
有幾多公司係仲有口罩派

幫推

食屎啦膠層
你地日撚日一齊落分行幫手開門閂門先同我講野啦
完全唔夠口罩呀，要帶住個小童口罩開工，恩間我地中左招你點賠番條命比我，屌曬你地全家

利申：Citibank 前線狗

希望改善
不過citi 係全港唯一可用銀行
不割
吹咩分化撚

員工唯有自救🤦‍♂️
請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

利申：屋企人係入面做

佢話高層大部分都係藍 淨係向錢看
之前比人盲撐 仲唔漁人得利 食兩家茶禮

唔明點解個熱線打個幾鐘咁仲有人夠膽開戶口。做死啲前線員工

頂 你個名 笑咗

被踢爆了

我話我屋企人係李嘉誠都得啦

黃金呀citi叫早兩個月班弱智仔點面對

罷佢老未

老老豆豆差唔多間間行都係咁
睇到麻痺哂
利申我都係外資銀行都係差唔9多

呢句萬能key黎喎，咁有邊間用得？

申：用左citi十幾年，講真幾滿意，分行d女又正

LM

世界大行

DKLM,上年啲人狂撤資，花旗賺到笑！肥撚過豬頭！加人工就加得四五舊水！果幾舊水我畀返你啲高層！你自己落嚟做前線啦！高層又要條數好，又要狂屌人老母！邊撚個服你呀！

撐

致花旗銀行管理層公開信

期待了一整個週末，最終只換來一句top management 會在早會交代最新抗疫措施，敬請準時上班！

現在我們很清晰地重申一次我們的五大防疫要求

1. 容許員工在家工作並全面開通遠端桌面,讓員工可以在家工作
2. 如一定要上班的員工，實施輪班工作，並實施彈性上班時間以避開人流
3. 為需要上班的員工提供足夠及有足夠防護的口罩
4. 盡快聘請專業清潔公司對分行及辦公室消毒
5. 員工的懷疑個案或懷疑確診人數必須透明公布

關於第一點，管理層只安排了後勤同事work from home，至於前線，繼續你死你事，眼中只有業績，有事時亦都係推前線去死先，此等行為實在與政府無異。

第二，即使前線無可能work from home, 但輪班制是否絕對不可行呢？管理層現在只offer人都多過30人的分行分team，輪流留守分行，而不用留守的竟然是被安排到九龍灣總部繼續上班，我想問，讓員工安安全全留在家係咪咁難？既然上班時間都可以改成10:00-16:30點解非要同事上班不可？

第三，口講會提供口罩，實質上只見過一次，而且質量非常差，人多的分行更是供不應求，如果你沒有能力提供就大方承認，不要欺騙員工上班後才發現根本沒有口罩可用，更不要說替換了！請問你如何確保有口罩供應？同事整個星期都是靠自己的！

第四，普通清潔地氈公司真的足夠嗎？Are you kidding me? 每兩小時清潔一次？我哋分行從來未見過！每兩小時清潔的只是管理層的辦公室吧？

總結，

1.我們要求所有前線同事都有相同待遇，如果分行大堂同事可以一星期上班一星期留在家，RM及SPECIALIST都要一樣，不應該部份同事要繼續如常每日上班

2.一日未能提供口罩，一日不能強迫同事返工，如有個人考慮的同事可自行留在家中工作。

3.自命定位比其他大行高的花旗，抗疫措施遲緩不決，既沒有額外假期，也沒有上班津貼，強迫同事返工的同時又有否考慮在交通工具上的時間也很危險？例如要乘坐東鐵線的同事，每天跟大量國內往返的人士同車。我們強烈要求花旗要與其他銀行睇齊，沒有額外假期，也應每天發放額外上班津貼（非實報實銷形式）

懇請花旗銀行管理層不要我問你答見步行步，認真考慮我們的擔憂，your safety is our first priority 不是口號！

一群花旗銀行員工

push

我做個間日資金融公司都係咁 個同事番左大6之後都繼續番左成個禮拜工 早兩日先知原來佢之前搭個班高鐵有人確診左 呢一刻先隔離 仲要得兩個清潔姐姐普通消毒 口罩仲要用黑心低質口罩 聽聞位同事下星期一就覆工啦視員工如無物 之後都唔知點算

噢！咁你就粟一燒啦

利申：上面啲層做back office

我個department裏面啲高層起碼七成黃, 所以黃藍比例係跟department啲人？

禁佢地要同啲大6客溝通冇得揀，只要知佢個人係黃算係禁

今時今日仲加target 係咩玩法
叫啲高層落嚟跑，成間分行啲客任佢地見，到數嘅話我任佢地屌

你哋有冇工會
仲番工？

五大訴求，缺一不可

高層最叻問點解乜點解柒，識答嘅我做咗你阿head啦

Push ！

唔係鬥低賤
不過低賤過佢既公司出面真係大把
香港搵食真係慘過去乞..